想買條頸鍊送比女朋友，周大福、周生生、mabelle好唔好？

想買香港牌子，因為佢係外國人
筆直2000以內
唔要金鏈，最好鑽石/水晶/銀鏈

點識到

2000蚊買條鑽石頸鍊

Tiffany

外國牌子黎？

未送過野比女？點會買唔到？

買真金想去周生生

打少個零sorry

周大生

淘寶算啦

跪求

唔多夠
2000個堆款...
最少3000先有正路小小既款

咁多負皮？Tiffany香港牌子？

頂你啦，美國牌子黎⋯
做咩比負皮我

周六福

巴打有冇興趣送珍珠耳環
早兩日係公司Christmas party抽到冇用
周生生18K/750白色黃金珍珠耳環

配條錶帶都7000啦

有，200

咁都唔要？送比媽咪都好啦衰仔

阿媽冇穿耳環

樓主係真膠定假膠?

2000蚊鋯石就有得你買
條鍊白金已經去左千幾，幾百蚊想有咩石？
碎石我當成本30蚊粒，鋪頭唔洗手工唔洗交租唔洗賺錢？

買周大福周生生
不如去啲有信譽嘅鑽石樓上鋪買好過

當然係假膠 佢上面仲係度自問自答